大專生plan,sales請入（唔要3台）

請出招~

去電訊台

大專生比較過係人仔最抵
128有10GB全速
但我最後決定都冇上大專生plan
揀左csl個陣限時推個$200無限600速
但我依家後悔了 真係唔穩定到一個點
西鐵路面都可以收唔到

ON9先用CSL
3好好多

老實講3 同SMART 真係香港頭2 其他真係垃圾到 利申:除左CMHK之外 其他都用右哂